有冇人好鍾意揸女朋友有肉地嘅手臂

有少少肉地，又彈手
其實手感有啲似（‧人‧）

我女朋友好瘦

以前好抗拒
依加女朋友係咁就覺好正

我都好鐘意搣
細細個時 訓教前都鐘意搣啊媽個手臂
而家大個就鐘意搣女朋友 byebye肉
但搣多幾下佢就會話痛 叫唔好再搣

女朋友話我愈搣愈肥

瘦底少好多嘢玩

以後都無得再搣

對腳有肉地先正啊
利申 冇女朋友

搵返媽媽嘅感覺

The best is yet to 搣/揸

男人唔灰機先會有女埋身

agger!!!!!!!

same

手胸腳都有啲肉地
嗰種手感真係一流

冇得搣呢個，以後總有機會搣第二個，stay strong

屌，男朋友好鍾意搣我肚腩然後笑笑口咁話「好肥呀，好好搣呀」

呢庭野互相遷就，搵啱個點，大家都享受到就會覺得好正

between 其實我係講緊揸, 但大家好似都比較粗暴鍾意搣多啲

咬

鍾意
btw 我係揸男朋友嘅
淋吱吱好好揸

摵+錫佢全身

攞個頭瘋狂撞個大脾係咁索

手臂有肉 多數大波 樓主有條幸福賓周

呢個玩法夠狂野，可否拍教學片？

淋吱吱再加埋吹完冷氣凍冰冰真係好好揸

心中有愛自然幸福

識玩

屌你老母佢搞襯我都好撚大力，無論做乜都係。咬耳仔、搣手臂、搣面、揸肚腩etc... 屌你老母我人嚟㗎

可能你真係好得意掛

屌 我都係咁
同左佢講左好多次 好 撚 痛 都係咁大力搣
我用返佢搣我既力道去搣鳩佢 佢竟然話痛 唔比我搣
仆街 咁你又咁大力搣鳩我

原來咁多人都鍾意

多謝

咁點解唔揸屎忽？

bye bye肉勁好mit

笑死我

自己係肥仔 自己好有肉但係好鐘意
揸女朋友啲肉 軟綿綿 好梳乎

你老母你就得意啦豬仔飯 諗起都嬲

屌癡Q 線，我打佢兩嘢又嗌痛又話盛
仲好意思話：「我嗰啲皮嚟㗎，你有肥肉頂住唔痛啦」
你老味！！！

佢會嬲,然後話我嫌佢肥

屌係老味 佢Bio拎F架
係我唔忍 開佢波
平時都好少嬲 係佢搣我個陣好撚痛又好撚煩就會嬲

手臂喺街可以任揸
屎忽室內玩

拜拜肉真係女人其中一樣寶物

正如肥仔波同女人（。人。）有分別

要調教下

要搵到真心愛你嘅人先好奉獻出你嘅手臂，寧缺莫濫

有無考慮過叫佢重讀DSE

佢想食撚左你隻耳仔

利申 男朋友F.5 drop左
但我major bio

其實常識同學歷無關

我成日問佢個degree 係咪呃返黎
開始明白點解啲男仔會嬲個女朋友戇鳩